走過一線財仔數。仲有冇機會做到新居屋接揭

已經找番

你信用評級好差？ 有好多人信用卡唔記得找錢一樣評級好好

已經找返唔叫走數啦
走數係你今日都未找姐
同埋係幾耐之前

比兩舊去check下tu囉

上連登問，話無事係害你
話做唔到又唔信
點解唔比兩舊水去Check TU？
買樓要自己做多D功課

贈你一句：「買樓上連登，除非係假膠」

找番反而叫有借有還 好客來